熱狗上市計劃

捐錢比熱狗去旅行供樓計劃

鄭錦滿又有錢食囡囡！

次次搞d野都雷聲大雨點小

點解仲有on9上當

最搞笑捐錢係唔係只幫熱狗？
其他義士有冇幫？